大家記住 團結就是力量！！！

經歷過雨革魚革，督灰、指責、割蓆同內部撕結，
到今日各單位中和解，大家理念一致，
方式不一致咁去團結做一件事，係可以逼到政府有所反應。

但係，呢場仗仲未完，我哋依舊要團結一致架！